真係要帶安全帽，因為真係地盤黎

拆卸工程

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

屌, 笑咗